星火一事要煲大成「國際金融中心凍結異見人士資產」，實行全面攬炒 (2)

星火一事要煲大成「國際金融中心凍結異見人士資產」，實行全面攬炒

香港一直被人當作國際金融中心係因為乜野？
係因為對班國際商家黎講啲錢可以自由黎自由走呀

而家一句話洗黑錢就將異見人士資產凍結，同實施全民資產管制有乜分別？
各位手足幫手煲大去，要國際市場見到香港再唔係一個經濟自由嘅地方，要撤資呀

推 之前開錯台 sorry

1/10

2/10

3/10

Twitter ar

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

推

4/10

push

聽日一炮過凍結所有個人財產

Up

星火7000萬被凍結單嘢 要推向國際Twitter !已有英/日link

up

快做各國文宣Twitter

告知國際政府

日文：

英文：

Retweet 及手足互科

大家快做其他語言tweet

放此俾人retweet

隨便凍結你資產
反而ICAC唔夠膽查中資

一間銀行最緊要係咩? 係聲譽
睇黎百年老字號要毀於一旦了
聲譽冇左，多多錢都補唔番

攬炒

有冇英文勁嘅巴絲可以出篇勸退同警告外資嘅公告

已推中！

5/10

唔係煲大，根本就係凍結私有財產，星火既錢就係香港人既錢!

認真仲有邊間用得

citi bank

50億美金走左啦 你走未？

麻包袋

年尾出完雙糧花紅，大家記住要換外幣再放係海外戶口或床下底呀

聖誕真係慶過火屎

曱近平

推爆佢

Push

黑警呢招好高
一方面抹黑手足資金來源
另一方面又可以凍結抗爭資產
所以損錢唔應該太集中
一唔覺意就俾人話洗黑錢兼凍結晒
不過政府一定無衡量過咁樣一定打擊香港國際金融中心地位
尤其係外資

方向正確

痴9線㗎！我地有咩可以做

無知一問，黑警講要凍結hsbc有得say no咩

推
打埋twitter 線
我地唔好同溫層

推到有twitter 線

Pish

推佢老母

殺

一齊化身Twitter 鍵盤戰士呀

推，多啲人去Twitter 幫手

LINK
TWITTER

Pushhhh

求po內置頂 英日法西文tweet整合

快做各國文宣Twitter

告知國際政府 社會
英文：

Solomon yue

日文：

法文：

西班牙文：

德文：

Retweet / comment / 加hashtag
如 @HSBC_uk
及手足互科

大家快做其他語言tweet
如徳 意 韓 瑞典挪威波蘭
印尼

放此俾人retweet！

攬炒唔只係手段
仲要係我地反抗既最終方法！
攬到最少香港半死